今日放火單野100％係假

今日放火單野100％係假

唔好咁撚on9咁易就走去割席啦
假架仆街

幫手推

推

咪煩啦

拉

咁你又入黎？ on9

話俾d on9藍絲知

多謝蕭生!

咁唔通真既你會割?
假既咪當睇戲 真心我會重開心

垃圾post
真假無意思

唔好下下屈落手足到
要話俾人知真相
以免民心轉向
愈來愈少人出黎

老老豆豆 就算假都有用

真假都唔撚割
燒多十隻都唔撚割
拉
完

唔割 + 拉

睇清應該又係港共合謀

抹黑示威者及港人

核爆都唔割
但要傳出去俾人知係假

推吖 屌佢老母用招 想蓋左開槍事件

推爆佢

假又點？

假架